觀塘大嗌肥佬

每朝8:45 - 50 分個四眼肥佬就會係深仔記對面OK過馬路，去到巨人像Building 就會 沿街行走....
一邊走一邊激動大嗌：「中國共產黨強姦人....日本仔......抵你買面包食啦，小心佢強姦你啊」

住係觀塘同係呢區左咁耐，好想知呢個人發生咩事變到咁

中國共產黨
屌屎忽！

屌左八十幾年

香港啲公務員丫...!!!

佢老婆朝朝都送到佢去地鐵站, 好撚索